腳真係咁重要？

最近中意左個男仔，但唔敢表白
因為我本身隻腳有啲蚊咬疤，好似紅豆咁既
遠睇其實睇唔到，但近睇就 最嚴重係大脾
想問下各位巴打，腳係咪揀女朋友既條件之一？

利申: 用過哂咩喜x疤個啲，成效不大

係

個人覺得冇咩所謂

著長褲遮住佢再表白

其實當佢鐘意左你個人 你個外表已經開始變得次要

大b至細c算唔算有少少？

Pm我幫你睇睇

個個男人唔同囉
有人特別好波有人特別好蘿有人特別好腳
不過無一例外
就係個個男人都想個女人有齊咁多樣野

如果你個樣係年初四收數佬咁嘅樣 俾你大波長腿都無用喇 真理:你的樣子如何 你的日子也必如何

如果淨係講腳，我覺得最重要係小腿個型同大脾會唔會太粗，有咩紅點呀疤痕我又冇乜所謂，唔係一撻撻就得啦
利申腳膠

腳先緊要
同埋皮膚好腳趾靚最緊要
波既b/c 就夠

啲疤唔係一撻撻架咩？ 屎忽大個大脾都會粗啲

樣呢 波呢 睇整體架

其實真係好抽象 廢話都要講句。。。個個人嘅標準又真係唔同嘅

緣份還未到

無辦法，僅餘既賣點都無埋

yes

係,見到爛腳真係唔開胃

如果隻腳嘅型合格嘅
咪著緊身長褲、牛仔褲lor
一樣好吸引
其他男仔唔知係咪咁啦
我就係鐘意睇街上著短褲露靚腳嘅囡囡
但揀女朋友嘅話都係prefer成日著長褲嘅
比人感覺清純D

腳決定下限 波決定上限

係 對對腳太幼既男仔完全冇興趣

黑絲解決到

樣靚

Wucfu話 腳間唔中操下就ok

冇腳點行

靚女可以忍受
或者真愛

冇圖點討論

黑絲搭救

腳真係好重要
應該唔會有男人鍾意冇腳既女人
或者你可以雙手拎住D野拿高條群叫佢幫你抓下大脾D蚊懶

樣先係最重要

俾幅相睇下個樣係點再講

I know that feel sis

腳型 比例重要d 大脾有肉地我覺得ok
小腿粗先難接受

著對黑絲咩都搞掂曬

樣行先

去台灣打斑快靚平正

好撚緊要
最憎見到一撻撻咁勁撚核突
著黑絲都冇用遲早穿煲
利申腳膠

幾錢到

子彈腳著黑絲

有辦法幫到你
有冇圖?

好深奧

影上黎睇吓啦

有無詳情

我就覺得好重要啦

你擺張圖上黎睇下點先話到比你聽

唔重要 所以我嘅徒弟唔會操腳